岩岩屌左地鐵廢老一輪

翹埋隻臭閪腳hi到人都唔講對唔住

屌得好

佢喺廟街做雞

屌得大唔大力先?

係我就一腳窩利埋去

看圖說故事？
已經幻想到現實既樓豬比人hi到果陣果個怕事樣

好撚多支那雞都係咁
屌得好

一睇就知係八婆

廢老你都屌 好渴啊你？

仲用口屌？
大大力省落去啦

屌
可唔可以通過法例
全部過70歲ge廢老一律坑殺
還掂佢地成日話立法會拉布，哂時間哂資源，令社會冇效率
死左佢地政府醫療洗少好多錢，又唔洗整d照顧佢地ge把鬼設施，效率快好多
最緊要係，班廢老娶d大陸雞落黎，又搶資源
屌那媽咁撚中意快，我做後生ge唯有就下你

啱啱係酒店都屌左條廢老一輪